保安局認修例助中國大陸沒收在港財產 堅持奪立會審批權！！

立法會法律顧問早前提出多項有關《逃犯條例》修訂草案的質疑（詳見：修例削議會把關功能 立會法律顧問質疑違《基本法》 ），保安局在14日後回信，強調1997年《逃犯條例》立法時，不是「刻意剔除」中國內地，又重申移除立法會在個案式移交的審議權力，是因擔心打草驚蛇，但無回應為何不採納大律師公會的建議，即發出臨時拘捕令，防止疑犯逃走。當局又承認，日後可按內地政府要求，在香港提供凍結沒收財產及搜證等協助。

法律顧問在上月30日發出的信中表示，港英政府於1997年提出《逃犯條例》時，已主張將內地排除在外，又稱日後應制訂另一套適用於內地的移交逃犯安排，反映條例的立法原意，本身就是不包括內地，因此要求政府澄清，修例是否改變做法。

事隔14日，保安局昨回應指，回歸前港府制訂《逃犯條例》的目的，是要將港英年代沿用的引渡法例作出本地化的立法，雖然當時被本地化的安排，不包括中國任何其他部份，但不等於是「刻意剔除」它們；當局重申，是次修例絕非為個別司法管轄區而設

保安局又稱，與中國內地訂立長期移交協定，依然是港府的重要政策目標，並承諾1998年政府提出的5點有關與內地簽訂長期協議的原則，現時仍然適用，當中包括協議必須符合《基本法》及在保障人權和捉拿疑犯之間取得平衡。

修例將移除立法會在單次移交安排上的審議權力，法律顧問質疑此舉，難以符合《基本法》規定政府須向立法會問責的條文。保安局表示，條文所指的「負責」，是指政府執行立法會通過的法律、定期向立法會作施政報告和答覆議員質詢等，所以修例並無違反以上原則。

當局強調，移除立法會在單次移交上的審議過程，是因為移交安排必須保密，時間上分秒必爭，不可驚動逃犯，所以不可保留議會公開討論的做法。不過，保安局沒有解釋為何不可採納大律師公會的建議，即是以臨時拘捕令及立法會閉門會議解決打草驚蛇的問題。

保安局續指，修例容許港府處理個案移交時，加添額外保證，例如要求保證律師代表、家屬探望和醫護照顧等，但由於須視乎個案的個別情況和需要而定，所以不適宜在《逃犯條例》中清楚列明，政府只會在將來的操作指引中，以行政方式述明有關細節。

當局又承認，是次修訂將《刑事事宜相互法律協助條例》的「不包括中國」規定刪除後，日後香港政府可在內地政府要求下，提供搜查或檢取證據、凍結沒收財產、送達法律文書和移交人員等協助。

【引渡惡法】保安局認修例助內地沒收在港財產 堅持奪立會審批權

真係迫香港既貪污大陸佬遠走高飛

賣樓走人喇

哦，gyoopbucrqytybhg！

講到錢份上香港人應該會有反應啦掛

真正目的係充公有錢佬資產

重點係凍結沒收財產。

中蟈可以用洗頭艇夾人返上去，但資產就冇可能帶走。

凡事敵人的敵人我們就要擁護

咩都唔寫明條款 日後任佢講 亂拉人 高呀高呀

咁平民應該要支持快d通過

我地可以點做

點解唔得
郭文貴在香港資產都比人沒收左

日後可按內地政府要求，在香港提供凍結沒收財產及搜證等協助

全文重點

姐係層樓都收得？

又可以補血

商家佬更加反對

On9 你以爲共產黨只係會共有錢人的產?
你會走得甩?

要共香港人產了
公屋老綜又嬴

老綜公屋仔可以點共
連登仔好應該支持政府修訂
到時50萬full pay上半山住都得

你冇錢咪攞你條命，靚女嘅咪落火坑。

機會唔係畀你

最好 窮人驚條撚

有錢嗰班今次做過乜去反對？
又想星斗市民做馬前卒？

咪撚傻啦
共狗殺到黎 有錢人拎晒資本走
窮人無得撈 到時食都無得你食
港共已經痴痴地線

有錢嘅沒收財產
冇錢嘅沒收條命
反正你仍能活著都是党的欣賜

你話走就走咩 誠哥就得嘅

你以為
你無錢無地位，到時港共將你視為「低端人口」將你踢走。

個個都諗住收皮 班有錢佬不嬲都反對香港義士同奶共 依家到佢地受返

資產拎去拍賣轉錢好閒

你full pay完，下個咪共你囉

5毛？
共狗先係最大最終既敵人
你搞清楚先啦
定係真係5毛

只怕到時連欣賜都不如。
你雖然活著，但係所有福利都冇你份之餘，連你本身有嘅都冇埋。

五毛之前仲spin唔關刁大事，擺明係回血劍啦

司法覆核

有錢人 中產一齊陷家產
綜援又贏

講撚到明

次次都話你都係受害者 ，唔好以為你無事
但反對又唔見佢出聲

中產以上 全部財富歸雜種所有

已經踢緊佢地番大灣區

樓市仲go唔gogo?

大部分香港人嘅表現真係唔當一回事
睇下隔離房屋台財經台仲樓市gogogo緊
咁驚俾人共產但個個新盤都餓狗搶屎咁清晒
幾矛盾下

將半山變晒做150個公屋
我即刻支持港共

得大瘤 敢出聲

建制嗰班垃圾係靜雞雞賣樓走資

所以大劉走得咁急咁徹底

講清楚咪好囉
咁樣外國先有料做野架嘛
原來係中美貿易戰既延伸黎既

佢地一早移晒民海外大把錢
香港個啲走唔到咪由鳩佢

緊係 GO 啦

腥港豬賺既係樓市升值既快感
但最終結果 就係 收鳩哂你啲樓

司法獨立下咪有效囉 而家就唔識答你喇

誠哥都走緊
琴日gmt無啦啦狙擊誠哥

只係初步，一旦通過後，就明正言順捉哂成村人。
只要捉一個，就會捉埋佢身邊人，一捉十，幫你身邊人「定居」都唔成問題.。

大劉繼續係加拿大生活開開心心
大劉始終是大贏家

建制派賣樓未?你估愛國就大哂? 愛國就係要為國捐身家

寫到明都可以任共產黨講㗎啦

全力支持！商家佬出事先，我地小市民錢又無，又只係識上街遊行唱下歌，中共目標都係商家佬先！

攪笑咩

原來係補血劍

命重要定錢重要?

點解仲有咁多人以為有錢佬先有事
到而家都睇唔到共慘黨真面目
佢可以對付既唔止有錢人
仲有異見人士 宗教 「尋釁滋事」等人士......
總之佢要攪你就攪你
唔止没收財產咁簡單
睇吓銅鑼灣書局
打工都有事
唔好咁天真

幫傻閪民賤聯
以為幫中共做野就可以得到皇上欣賞
轉頭抄埋佢地家補血

證據 罪證任中共講
陽光司法個法官都幾百億身家 自己諗

有錢佬享受緊嘅時候 普通人俾佢地剝削
有錢佬俾人充公資產嘅時候 普通人又要做馬前卒幫大家發聲

有錢 商家 中產 全部抄家
窮閪踢番去大灣區

支持

錯。
小市民都會中槍，只要你係香港永久居，就人人有獎，永不落空。
諗住認低威去大灣區定居？你係香港人嘅身份，當地人就第一時間攻擊你，衣食住行，你每次都畀多啲，但換來更差嘅待遇。

無人話無事喎
但有錢人都唔理
要我地窮閪理？

利申公屋拎

香港奸商全部錢都係阿爺
阿爺回血又成功一大步

當年50年代鬥地主都係咁
有個申訴大會

換左係香港

中共：你地有咩冤情
港豬：班地產霸權炒樓要我地香港不吃不喝去供樓
中共：你地班地產霸權無人性架，要處以死刑

保安局你今次做咩咁誠實
叫班上左岸、不理政事既中產同有錢人如何是好

然後資產收歸國有

諗左14日都兜唔到

為左保密: 幾時的左你上去都唔知

沒收財產: 上繳國庫

呢獲Fat Fat喇

富人窮人一齊含撚

條例一定過，大家仲咁多幻想，由雨傘之後，大家都係唱下今天我就收皮，仲可以做咩
利申：焦土派

返工不了

屈你煽動國家分裂罪

的你上去唔審，折磨你三幾年先

中共

sor 你老細已經拉咗 間公司收歸國有
請移玉步到勞改工場作孽

到時你有50萬你犯咗法喇

笑死，有班窮撚ff支那捉曬全港人上去，反正都買唔到樓見唔到香港有希望，同有錢人一齊攬炒low，驚西咩

明明已經殺到埋身保安局都認左但D人 都要諗返工

班人唔讀中共歷史

老毛利用窮人鬥權貴， 之後送哂班窮人返鄉下過世.....

一眾貪官抛售香港資產轉去外國戶口，樓價終於要跌了

有名你叫。。。GXD

大劉！啪啪啪！！
大劉！啪啪啪！！
大劉！啪啪啪！！

一石二鳥
到時成個香港冇人係香港人，冇人會知道香港英治時期嘅環境。

連你床下底個月餅罐都收得

一係就 2047 收

一係就送中條例收

共產主義萬歲

都係+x叻， 一早走得7788

要搶權？擺幾隊畜壟隊攻入去丫,反正你班仆街已經無視法律架啦

收埋班蝗蟲啲公屋

痴撚線，都講到出曬面，香港人重係唔肯醒
日日睇新聞睇到又灰又嬲

唯一好處

支爆近了！

窮撚 就 低端人口
中產 就 上山下鄉再教育

台灣班台商咪驚青 KMT 都怕奶野架

我都咁講，反而小市民都無野好輸，香港人只識返工。
如果我同你講再去圍政總就阻止到，又真係有幾多人肯出黎？上次遊行都知，和理非非啦，大家行個圈就算。
64都30周年啦，屌你班友仲覺得唱下歌仔，遊行幾十萬人上街就有用？比我係林鄭都唔理你地啦。

又焦土派

咁宜家要轉D錢去邊先安全

美國

真係迫班150個賣樓嘅
即係支那想整爆香港樓市
再話受香港樓市拖累引致經濟衰退
將支爆罪名推落香港度啦

早就話連登仔根本睇唔穿佢點做
連外國都一個個驚就知根本呢下殺到埋身
仆街郁民仲要玩私怨.屌柒泛民

根本呢下比佢過左.香港準備定全部國家
取消引渡

錯。
中槍只會係班走唔到嘅傻仔，只要去到歐美，你咪送中嚟睇下囉柒婆

文革時代你收埋一仙都要比人捉去坐飛機、剃陰陽頭

所以之前話呢單野對商家佬好大件事
個個準備走果然係真
佢地已經知道中共下一步想點

香港有錢人可以發揮影響力未燒到埋身啦

恩

支持 支持中國嚴正執法

起初他們追殺共產主義者，
因為我不是共產主義者，我不說話；

接著他們追殺猶太人，
因為我不是猶太人，我不說話；

後來他們追殺工會成員，
因為我不是工會成員，我繼續不說話；

此後他們追殺天主教徒，
因為我不是天主教徒，我還是不說話；

最後，他們奔向我來，
再也沒有人站起來為我說話了。

仲唔輪到你班賣港賊

玩撚完
大陸根本人治非法治

到時要封你家就封你家

大陸人不嬲慣咗，得港豬會驚

咁快啲通過啦。想睇班有錢佬被抄家

捉人封鋪抄家

食左誠實豆沙包

龍門任你搬
你家下9up就乜都得
到時一修例 香港啲高官變晒垃圾
真係想逼死啲商家佬

背後Lobby外國多到你唔信
今次真係驚

琴晚光明頂19都話，如果而家民主黨班人唔反對，直上大會
班建制應該會嚇到瀨屎
贊成又死，起碼自由黨商界果班搵定地方都得架啦
反對呀爺又睇住你

反正唔少90後都會移民

正啊

又真係講到咁白

平時你班撚樣又話要焦土政策 要破壞晒黎過 依家又話共狗係最後敵人 內部都未搞撚掂 成日企係利益者後面講野 係人都知引渡一通過 全港人就生活係白色恐怖到 屌你老母 你地有冇企過出黎? 你地連網上幫下口都無 日日踩港屌爆晒你地老母

誰錢多就拉誰 李嘉誠救國

最好睇應該係商家點同中共撐

由黨帶領高樓創新高 (搶返嚟)

上面5毛黎 走黎spin 基層唔會中招咁 遲啲香港連奶粉都無得你食呀 仆街

終於露出其中一條尾巴, 顫抖吧, 支國的仆街貪官

仲未有維尼同侵侵對打補血圖

班5毛真係唔用腦
全香港仆街
到時佢地一齊打毒疫苗，飲毒奶粉

認住呢班仆街真正搞衰香港
迫外商撤資

失去香港優勢
香港在「一國兩制」的原則下，奉行普通法，司法獨立，為個人及企業提供有效的憲制保障。
萬一通過呢條例，個人同企業資產完全冇保障

自由經濟體系亦會冇埋
國際金融中心地位都冇埋

最重要既優勢係法制透明先會吸引到投資

香港冇金融冇經濟 正式玩完

齋提出,未通過啲有錢佬都走大半啦
比你係有錢佬你搏唔搏

我幾撚時講過要焦土
你起左我底先再講野啦
亂咁吠

佢地諗住奶共賺夠就移民
話之你香港仆街

咁認真做乜？你認為佢地真係人？
唔畀佢地係一個帳戶有幾十個人輪流留言？

排行榜前十名富豪名單如下：

李嘉誠—317億美元

李兆基—300億美元

李文達—171億美元

劉鑾雄—170億美元

鄺肖卿—150億美元

呂志和—148億美元

吳光正—108億美元

蔡祟信—95億美元

米高嘉道理—85億美元

蔡志明—67億美元

到時就係中共接管香港嘅最好時機。

張局長有過億身家
估計有外國護照
除時可以閃人

正呀 好想睇班中國有錢佬點算 ？

應該驚到無覺好訓

公司走唔到就無計
但個人資產走晒啦
佢地有外國護照 驚閪咩

唔好咁傻
走人咪得

比一個月時間你班富豪賣資產走佬啦
走唔甩就祝你好運

咁我問你 點先可以令全港人企返出黎 依家引渡殺到埋身都無乜人理 你睇下條街有幾多人知 幾多人驚 唔黎穫大仆街班人唔會醒 香港班狗官又唔會理港人生死 個個都奶共

窮人先唔怕
到時有飯票派

權貴富豪外資都唔理
要我地窮閪理？

等睇李+X一次掟晒全港資產走
應該好轟動

香港做左中共回血劍

到時知你有50萬
都會收埋你

但係冇人會為香港回血

仲有聽碌撚講野
聽個D都ON9

50萬同5萬已經冇乜分別

再講白啲，到時連仲有冇港元都成問題，一旦到時廢除港元，由人民幣取代，港元成廢紙。

有 打貿易戰都有多個0都頂到半日

窮人窮慣生活依舊
但班有錢佬

唔會窮到連港元都冇

好多焦土係五毛扮

睇佢地用法其實睇得出果班係五毛黎
我自己睇波成日都睇簡體字新聞
有時自己太懶廢事睇英文
知道果班仆街既logic.同用字
我知道有時都會on99用左d支那字
所以大確知道果班仆街有d真係五毛黎

佢應該用洗黑錢條例去充公。但正常既，好難用呢條攪人，否則港共唔駛整條送中條例

焦土派慘變5毛，你話我5毛都好啦。當年我有去龍和道，結果呢？又衝又鬼，變到今日呢個局面，我本身係本土派都變焦土派。
不服來辯，叫多次大家一齊衝你敢唔敢？我地焦土派第一次衝先，有無人跟隊先？

樓市要大跌了

點解咁多人咁撚蠢 真係以為啲有錢佬先會有事
有錢佬唔出力就唔出力。。 大佬呀 你都識講有錢 有錢去邊都得啦 食屎個個係走唔郁既你咋

你睇依家個個國家都驚到仆街咁
呢個支共真係認真仆街
1:佢可以炒家.凍結你財產去應對美國
2:佢可以捉外國當人質
3.政府把唔撚到關.過得呢步.下一步就係23條

你老母.仲恐怖過德國

佢唔係搵你地.第一步係要郁起支共果班大陸商人
但呢條條例一日起度.仆街真係無日安寧

靚女送上支那

真焦土派係到，中共一國兩制你仲信？未夠50年就變到仆街，長痛不如短痛

屌支那仲多靚女啦

到香港人啦

醒早唔撚信.但又可以點
香港出唔出到個孫中山先?

人造人不了...港女樣衰極都有個底，支那妹一係人造人，一係ps裝甲上身，一係就大嬸樣

講得啱，頭上有把刀，上世紀五十年代中蟈歷史，已經係例子。

呢個地方冇民主，自由都漸漸失去，法治更加淪為政治整人工具。依家連最後私產都未必有保障，死得。

咁係咪應該支持埋23條，選舉投建制
咁你同大灣駒有咩分別
除咗哩啲戇鳩理由外，你同保皇狗有咩分別

講你地就容易
你老味.屌最多大家一齊死
但人係好現實.無理由大家一齊要陪葬
點都想支共唔好玩得咁串.係有天真喬性格
但可以點?

做緊政府工 想睇你地死

革命lo，大家係到做鍵戰外，真係無咩作用。上次反送中遊行，屌你咁多人都無人會衝啦。
港豬醒啦，革命先變改到現況仲和理非非，玩下議會政治，信唔信6月送中一定強行過？然後又民主最黑暗一天

個人愚見，一係短痛，一係就革命，你點睇？

通過左條例，美國先會加快出手

就係比你班有錢佬吸乾曬血
食飯加50%地稅，人工10%MPF
賊喊捉賊

做法正確

呢個年代仲點革命?

《十年》有啟示，你話我黑心都要講，如果當年龍和道有開槍死人，今日就唔會攪成咁

我由第一日我老豆同我講支共係唔可信
到佢依家過左世.我都仲記住.我老豆係大陸人
黎到香港係做banking
我阿爺係行船起美國打二戰.二戰佢留左美國10年後返黎
大陸.都要即刻走佬.你就知道共產黨根本係非常得人驚

明明現在有多種方法處理台灣案，但政府偏偏要企圖誤導大眾搞送中，
條女父母應知道個女被777利用通過惡法，
條女嘅家人如果仲有點人性，就應懸崖勒馬不支持政府修例去破壞香港司法體系，否則要背上協助製造大量冤案嘅污名。

沒收完owner由貪官變中共
唔係以為自己可以得益下話

冇得搞，佢地被人收買咗。

番一次大陸你仲明，全部實名＋cctv，好多人去深圳就以為了解成個中國，你去北京先知真面具，全部監控，根本係地獄黎

你依家既選擇係短痛
你短痛同大灣駒有咩分別
同建制有咩分別

口講’革命‘講到好勇
實際立場同保皇狗一模一樣

你係咪真心信哩啲廢話唔重要
實際上你既立場等同五毛

講到尾，長痛短痛有得我地選擇咩？送中都一定過，你又可以做到咩改變？我小市民又可以做到d咩？

焦土

笑撚死
海南一個女法官,唔係最大粒都200億身家
當抄一千人家, 我相信無一個係呢度會員

得果幾百粒學人日日ff比人抄家

雜種肯定有打過機深明出 吸血裝 既重要性

條友會迫人投票比飯民
拉布到黃絲老中產退休回到加拿大

香港要死就肯定死
依家只有等外國.特別係美國
能夠認清到事實.白宮發聲明去屌柒香港
下一步取消香港關係法.或者發旅遊警示
迫港共政權收手

依家呢個年代仲講革命?
第一.你有冇個孫中山帶頭?
第二:人地係一個超級恐怖既黑社會集團

當然.我唔排除有一日香港人會迫到暴動

我淨係知而家既所謂焦土派，就算係同中產有錢佬攬炒都好，都變左幫支共補血，拖慢左支爆進程
如果焦土派係焦支共既土，令佢地無糧加速支爆就支持啦

即係等外國勢力啦，白宮請願網有人開post未？

唔係焦唔焦土嘅問題
喺呢個問題上 有權有勢有錢果班人理論上可以做嘅野一定比普通人多 但你睇下佢地而家做緊乜？ 係賣樓賣資產 行會裏面仲有人大手賣樓 但要小市民挺身而出？衝出去俾人拉去踎監？咪痴線喇

痰餵豬之前放風話唔關阿爺事仲咁多人信

認清現實啦
呢個年代革命係無可能成功
唔同以前.你有槍.經過外國勢力就可以打臨清朝
你睇下西班牙加泰羅尼亞都知

1. 唔使轉移視線，作賊心虛
實際上係咪一定過
同是否應該支持佢過，係兩樣野
你支持過，立場上等同五毛

2. 暫時睇未必夠時間
就算過到打官司都贏面大
就算又釋法最終都過
都可以要中共付出遠高既代價

3. 小市民咪參加遊行幫手爭取國際關注
有錢可以捐俾郭伯JR

莫為善少而不為

yes.特別係美國
其實美國佬非常驚
因為民主同共產終有一戰
美國佬民主國家唔會比共產思想獨大
去威脅成個世界

你地成日話大劉大劉

有無人理過羅生感受！！！！

叫我焦土5毛

我想問下焦土對香港有咩好處
點解你會認為焦土會係最好?
我明白你地已經心淡

到時你就拎曬你銀行D錢

你睇唔明不如讀多幾年書先再上網啦

弱智

老實講.你呢d又係天真得濟
佢最多係會郁支共果班黎左香港既官
同外國人

暫時對我地影響唔大.但係佢一過撚左
你日日驚就已經夠白色恐怖
做到佢要既效果
就如同當年97年一樣

最撚慘唔係驚我地比人捉
係最撚慘外資走佬

交保護費繼續做奴隸

今次真係共產黨打到嚟

共產萬歲

應該話
又係為左補血
難怪咁急
應該想好似收犯冰冰錢咁
瘋狂喺香港拎錢用

臭西

佢最多係會郁支共果班黎左香港既官
同外國人

你對中共咁有信心

唔係最好，都唔係最差。
學子華咁講，睇人仆街最開心，班廢老廢中咁中意奶共，每日150黎到香港又奶共，咁大家一齊送中最開心。

確實呢個堅講中，我信！

如果通過咗 到時真係要死一個被拉咗上去嘅香港人先可以激起民憤

咁平民nothing to lose嘅窮鬼應該要支持快d通過

吓！咁之前又話咩要盡快畀受害者嘅家人一個交代，唔可以被政治問題拖慢，反對嘅人都係冷血嘅？咁即係全部都係呃人㗎？

一攪到有錢佬

條例其中一個重點係特首一人批准然後秘密執行，
香港警察可以係夜晚突然拍門，話您正被強國公安局通緝，立即押走同凍結財產。
強國向香港法院提交嘅證據唔一定係真嘅，（例如利用回鄉證嘅資料庫提取您嘅指紋，就話您與某命案有關連)，
香港法庭係有所謂證據下亦唔會拒絕強國嘅引渡申請。

錯，就算得條命得條屍，都絕對唔會乜都冇，呢啲都係中共嘅籌碼。

正吖喂，香港啲地產之所以唔冧都係多得大陸人以為好安全走資落嚟買，宜家同佢地講一樣可以凍結充公，睇佢地走唔走得切，睇個市冧唔冧

唔怪之得誠哥幾年前已經話除咗長江中心之外咩物業都可以賣

利申：冇樓

成班假焦土 真五毛 BLOCK晒
你以為得富商有事? 睇下大陸D窮人就知咩事

每個器官都值唔少錢

原告人一夜被消失、維權律師一夜被消失
呢啲咁既法律仲有人信？？咪玩啦

原來去到最後都係想共你的產

好人好姐怕咩

大劉

本土派用乜「不服來辯」？
係「出來隻揪」！

Block咗佢啦屌！

不了，雨傘衝夠，無力再打。

樓市炸彈

只要你反對大陸狗
佢可以屈你顛覆國家罪 凍結資產 再捉返上蝗國
咁樣示威已經同送死差唔多

一定啦。
大貓一句話搬去新加坡
我估香港即時好多中産失業，未計其他供應商

話窮人無影響嗰d，唔驚你僅有嗰d港紙變埋人仔？

習大大亮劍係斬香港人

低瑞人口
你估政府會理你？即時送走啦
北京都趕過一次啦

攬炒啦

立左法，邊個外商唔會撤退，唔驚死就一早直接入支那做生意，香港變零價值

唔好唔記得近幾年有幾多中資黎香港
不論地產、建築定銀行都有
就算畀你鬥死咗香港商界,換黎嘅只不過係大陸商界當道
香港人係班大陸人眼中始終係外人
唔好以為你鬥死咗香港商界就有機會洗牌

的確係

大陸商界仲要請返大陸喱做高層

香港蟻民等死

結果係全港仆街死

岀聲啦商家佬

中共：邊個出聲就搞邊個。

已經做緊

究竟寫到咁死班商家佬邊可能同你玩過去
連中國果班都驚喇

公屋麵包鋪間間唔同名
實際已經比中國家族買起

仲有什麼香港商界?
仲有元工班廠佬唔少已經轉手

香港有錢人都走佬靠窮人把撚

Lm

唯一德政

你都戇撚鳩架！
突然夾咗你老闆上去
無糧出的話，你估你唔受影響？

中共咁多派系鬥爭
就算你紅底都唔算於無機會被引渡！
更何況地方政府負債問題
就算你有幾十億身家
可能大陸洗十萬就可以整個告票你嘆

咪同我講：好人好姐乜乜柒柒嘞
要玩你易過借火

銅鑼灣書店老闆都係紅底黎
要夾你返去根本太容易

講錢 就甚麼也不了

大小通吃

到時拉到上去求其搵條罪告你
即刻沒收所有資產

到時死左抽走曬你D器官 跟住燒埋屍

香港最多有錢人

大陸無錢 要補血 香港咁多有錢人
之前大陸偽人 之後收緊稅收 再到香港 睇黎佢地上而真係好唔夠錢洗

好多5毛扮焦土
仲特登開新post避開論點

意思係大陸可以叫香港提供一d思疑洗黑錢既人在港既資產資料，或者凍結佢銀行內既存款
但上述既步驟全部都要經法庭批

講咁耐啲大陸貪官恐慌性拋售香港啲樓走人未啊？
手持大量現金等緊上車

點會唔夠錢洗？
只係充公嘅全部入哂官員袋。

焦土既本質就係奶共 加 五毛

係得焦土派唔肯醒，仲係到奶共自high

可以同班舔共有錢佬同我不理政治中產一齊攬炒

今期唔夠數 要充公下

咪移民囉九七年嗰陣試過啦
大劉已經移咗

國際金融中心

香港：不了，俾新加坡啦！

虛名嚟啫～～

啲人移民之後拎外國護照回流，搵錢之餘俾啲老人家打飛機

你點都係中國人，照捉

上一代：又唔係捉我屋企人，who cares?

商家佬既最後武器就係炒幾萬人
全港廿個富貴炒50萬人
然後矛頭直指中共修例 要縮生意
如果連咁都驚人秋後算帳
咁真係唔死都冇用 抵你俾人同 condom 用

唔洗2047, 而家中共都等唔切開金手指玩2穴中出
明明已經中出到鬆哂

睇緊post時咁岩playlist出左雞蛋與羔羊

移民唔一定要投資移
讀書/做野其實無想像中咁難
大家努力

香港共産
香港既錢就係大陸既錢
大陸既錢自古以來就係大陸既錢

其實香港人話認識祖國真係得把口
宜家對香港做嘅嘢幾十年前對上海已經做過

比垃圾post洗走

外國人係香港都可以送去強國，唔理您係唔係強國人。
香港對外國人同外資嘅安全將徹底變質，加拿大駐香港領事都隨時變逃犯變強國任意拘捕炮灰。

捉多幾個膠拿大人做放慢慢週注碼都好，

肯醒又點先
呢個政府根本唔會聽民意
仲可以點